連尼住乜你開左澳門連登咩？

做咩冇話比連登仔知

大家唔好嬲連仔唔通知開新谷就走去搞鳩人

無所謂啦
走班垃圾 IS OK

連登個名咁臭都炒

做乜柒

連自己網頁都無
要用fb

澳門高登起底組

又係ON9野

又一次證明 澳門狗淨係識抄香港人文化
連登隻澳門狗無野好講
之前就澳門高登
而家就澳門連登
俾少少創意啦澳門狗

好哋哋叫澳門討論區唔得嘅
死都要加個連登黐人金糠
夠晒國粹文化